有無人知現場班狗隻係邊度放工

辛苦曬，去接放工先